我想問，點解呢幾年多咗好多唔好嘅事？

少留意時事，只係有大單嘢先會睇
大大小小，跳樓嘅好似比以前多咗？
唔計意外天災流感，犯罪率都好似越黎越高？跳出香港 ，恐襲呀北韓呀果啲

好，講我想講嘅野，如果總括啲嚟講係咪人治嘅世界不可行，末日嘅跡象？

先唔扯到去基督教嘅哈米吉多頓大戰
到底科技令人不斷進步定係退步
未來人治嘅社會會唔會持續？

你既問題幾乎擺落任何一年都得